生得矮都可以著出超模身材

好多生得矮嘅女
好識著衫
拉 高腰線 有超模嘅身材
前題係唔好同人影合照

同樓豬影就冇事啦

咁要個頭細先好睇啫
俾著你頭大 點著都柒

單頭好睇
合照就被 處刑

就算識著
到最後焦點都係望番去高果個度

咩都睇唔到...
波又睇唔到 腳又睇唔到
睇到隻手同塊臉....

唔合照就得啦 j 人都係j ig唔通下下見真人咩

咁又唔係喎,睇女梗係睇靚果個,睇高做乜

岩聽
高妹收皮

呢條女叫咩名？

Evelyn Choi

有冇睇歲月神偷？

醜咗咁多

Flora

影相可能得
真人岀到來冇得呃